（NBA)一人一句你想同占士講既說話

如果輸左會唔會考慮轉隊？

東岸全明星隊

組番巨頭囉傻仔

可以笑的話 不會哭

如果你贏左 唔好比KD入騎士
騎士上啊

加油

過嚟打kd後備

老二

很想跟他講一聲加油

快手減薪 r 兄弟黎猗啦

炒撚晒班後備

TRADE走JR

好腳法

Go mu la diu

如果占士去埋勇會點？

幾時過西岸

快撚d退休仆街

占士去埋勇士，會連霸幾多年

會無人想睇